# Ordner für freie Trainings

**In Seminaren besser die Version 530 mit OOP für Books wie im Beispiel Kontakte**

Alle Ausarbeitungen für PHP/OOP/MySQLi/PrepSTMT Techniken mit der
Datenbank **BOOKS** oder auch **BOOKS2** austesten / trainieren.
